身高157 係咪要跳樓？

有樣又無身高
重點係無樣又無身高 係咪自殺好過

唔係既，本事搭救你

有錢咪得

搵多D錢啦 識多D野

祖藍都食到女啦

得咁矮夠唔夠高跳？

夠唔夠高爬圍欄啊?

唔矮拉
女黎講

男人高到40歲
放心啦巴打

愚人節聽過最好笑既笑話

矮唔洗死既 無錢先要者

我153

女仔157完全無問題，男既話就一定要練大隻，同埋要比心機令自己有才華d👍🏻💪🏻

巴打你點過 行街我都覺得啲人係到笑尻我